[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

雖然目前TVB仍然未被玩殘，但係我哋嘅方向正確，唔信睇下美國網民點樣玩殘CNN

基本上就三大過程

1.聯合陣線
Reddit 同4chan網民一致槍頭向外，組成聯盟而互相合作

2.全面洗版
a. 佢哋將有關CNN 嘅meme喺唔同社交網站同論壇不斷洗版
b. 將CNN醜聞變成 Twitter trend，甚至連知名人士(e.g侵侵嗰仔)都開始分享

3.金主戰線
a. 直接聯絡廣告金主同佢哋施壓
b. 喺app store 同play store壓低評分
c. 直接喺唔同公眾地方嘅電視轉台，減少收視率

最後，佢哋成功搞到CNN跪低同埋忙於處理危機
所以我哋要持續咁打呢一個戰線

1.將TVB 變成亞視嘅翻版
雖然我哋已經將黃絲同中立派對無線反感，但係我哋要就連藍絲都唔睇，好似亞視晚期咁只有極極極少數老人睇，無線同垃圾畫上等號

2.全港無死角式洗版
無論喺網上或者現實世界，要不斷宣傳TVB 啲醜聞，例如之前連儂牆嘅TVB 沒有告訴你的事

A.光復影視台
從宜家開始，開多啲post 關於港台、Viutv 、開電視、商台節目同埋YouTube 片
總之唔好成日都有TVB 節目上到熱門

3. 收入戰線

A. 向廣告金主施壓
要當係日常任務,例如
OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【TVB廣告商，醜聞日日唱】香港再起動廣告商 ：女性天使PHD (1 June)

從facebook洗版到親自send e-mail 都要做

而且呢啲真係有用㗎，唔信睇下以下例子呀

想知詳情可以入去以下啲post睇下
TVB戰線手足，你哋係咪有病呀？

廣告界透露TVB廣告客戶已經急跌過半 正式同狗一樣變成過街老鼠

總之大家要廣告商知道呢一樣嘢

P.S 記得唔好用私人ac做

詳情可以睇返下面嗰度

狙擊過TVB同東方日報嘅手足請睇睇呢篇文

B. 喺app store 同play store壓低評分
只要down完,評埋一星,就delete
TVB News
Apple:
Google:
My TV Suffer
Apple:
Google:

P.S 大家鍾意嘅可以順便提高ViuTV同埋港台嘅評分

C. 轉台運動
公眾地方就主動轉台,例如
【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

或者台灣反中天運動咁，將睇TVB而唔轉台嘅商戶記錄低，好似 , 可能將被加入至罷買商戶名單
喺屋企就推薦家人睇其他電視台同埋delete TVB channel

我強烈推薦港人話電視呢個app，無論手機同電視盒仔都可以睇
[自制Android] 港人話電視 - nowTV / icable免費台

D. 追擊TVB
TVB喺商場嘅舉辦活動，全部都要追擊，搞到商場都唔歡迎TVB

E. Report TVB 全部 YouTube Channel
之前有巴打話TVB 要班藝人接youtube網上生意，靠咁樣賺錢
詳情可以睇返下面嗰度:
我係tvb做，想刪除邪惡tvb有個致命新方法

傳送門:
戴祖儀
蘇韻姿
丁子朗
王虹茵
羅詠怡
Gay佬
TVB官方
TVBUSA
BBC
CCTVB

F. Follow 埋抵制TVB手足
FB:
TG：
同埋多謝A餐雞蛋撞高牆、黃心穎巴絲
新:
FB:
TG:

雖然CCTVB影響力大不如前，但係仍然為強大嘅中共文宣工具，對中老年人有極大嘅洗腦效力,所以為重要嘅戰線之一，就算呢啲方式都係老調重彈，但係對抗TVB為持久戰，唔可以只有三分鐘熱度，唔係嘅話，我哋針對中老人嘅文宣會被大打折扣

P.S 打擊其他紅媒都好重要㗎
東方戰線都好需要大家
Facebook page:
Telegram:

【抵制TVB廣告商】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

so fast

Nice

未call 人

庫仔

Push

加油

Pishhhhh

he is the fastest man in the world

一齊做

手速？

Pishhhhh u again

真相

又係你

Tui

記得唔好用私人ac做

拉

冇人注意呢條線呀嘛

推拉

你點知的

你係咪調轉咗呀

唔推淨係拉

推

你問鳩硬sir啦

He had experienced the power

推推 抵制無良tvb

tvb得不倒香港不會好

不尋常嘅關係

乜關係

It is interesing

Pushpushpushpush

衰鬼

只有當事人先知道

我唔知喎

咁我唔係當事人囉

傷心

幫手call 人

求求

撞撞撞

天狼絲

halo

要好好保護自己私隱 記得唔好光脫脫用自己帳號

好耐冇喺自己po嗰度開台

寶寶

利益輸送

[文宣圖] Protest like HongKonger

Oushhhhh

你好日都唔開

嘰哩咕嚕yoyoyo

仲爭邊個

人話

Dj寶

講人話

呢個戰線真係冇人㗎

推呀

I'm just thinking that CCTVB as the CCP's mouthpiece will still be sustained by China even if nobody advertises on it

我岩岩寫咗個po諗住出,仲出唔出好

撞咗你個po?

一齊做啦

越黎越少人做

就嚟浸死嗰陣時啲人講嘅嘢

要人

到

你今日做咗未呀

央視嚟㗎嘛

CNN發生咩事？

合法 阿和 豬豬 茄子

有時效性？

呢個po都值得推下,一齊share靚畫面
[文宣圖] Protest like HongKonger

所以要宣傳

米奇妙妙屋咩

我咪係度囉

廢事炒車

豬豬

like

廿分鐘後到啦,堆咗寶寶上去先

係班房點名

因為有個網民寸cnn meme 畀侵侵retweet咗， 所以就威脅嗰個網民delete ，仲要起佢底

所以兩大論壇嘅人都睇唔過眼就玩殘cnn

你叫

你眼中仲有冇我

會唔會淨係洗版太悶要搵下新鮮感

又係

咁聽日

我

push

唔係 你聽我解釋啦

我突然間諗起呢樣嘢啫

係咪呀

點名先

樓主好攰㗎

我想今晚出了咗件心事

推多陣11點到出

推！

咁喺度開台定點先

如果上到去我就唔會喺度開

香港民族，應該何去何從？

你問心我俾咗幾多次機會你?

熱開第五啦

咁快

仲係零負評添

cls

唔記得左比

五毛呢

一次

cctvb

落力d,推到五毛都見到

多謝晒

少見

五毛呢

係咪掛住美國示威呀

［支持下！]《憂鬱之島》Blue Island |《亂世備忘》陳梓桓導演 & 《地厚天高》任硯聰監製 & more

推到第一

又要炒冷飯

天狼姐

開左個藍絲fb account玩

唔明

曾志偉把聲係咪米奇老鼠㗎

複製ATV創意

好食呀

虧你講得出口

寶家軍的威力

希望可以宣傳到啦

屈人做大台

問下啲師奶廢老先啦
連燈仲有人睇 降魔的

其實係冷飯嚟㗎

彼思姐

係冷飯

利益輸送集團

如果唔急，可唔可以 明天晚上7點？

所以要從自己做起囉

光復影視台，盡量 開多啲除咗tvb之外嘅po

好多次

照推

寶家軍

伐伐有po

我完全唔知幾時出現

多謝

唔係，一係今個凌晨 2點，testing testing 123
123

信有出頭天

小事

支持美國手足

你又想測試機制

所以我哋要學佢哋咁樣

玩死tvb

係、另外有dd覺得如果連續好多好多都係果幾個人互動 唔會keep 嗎到熱門

推！CCTVB 戰線都未係好多人！

咁你想點試

要重建戰線

佢個樣都同老鼠冇咩分別

上左熱榜p牌就要開始停手

推 做每日任

巴打有心

只係靠嗰啲非p牌推

呢個係炒冷飯嚟㗎

某日牙驅鞭我嘅垃圾po一下就熱門
我再覆已經走了⚡️

咁擁擁擁

係呀，做TVB 任，Telegram 有TVB group

做任做任

前日美國手足
裝修CNN總部
直接了當

下

fb 都有

大家嘗面的話入黎幫我堆下

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

你都快啲嚟做啦

而家呢啲嘅任務都冇乜人

重建咗戰線再講啦

個po有用嘅話係熱榜就會有人入黎
反而勁鞭策，雖然係可以嚇走毛毛，但好難融入，引起討論空間

諗起蟲尾

你去覆人

可能有%？唔知 太多太多都係咕咕下

又係

嘗面嘅入黎幫我堆堆

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

做啲多啲實驗先得

Fall in...

嘗面入黎幫我堆下

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

另外，如果個機制係啱嘅話，要改變嘅係連登仔睇po嘅習慣。

一推再推

呢樣嘢真係畀人批評咗好耐

星期日過渡星期一嘅pattern又會唔同玩法

巴打！再次出po!!!

唔係應該一樣咩

Hi 牙寶

呢啲冷飯唔知要炒幾多次

我今日幫你接力

開咗喇

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

第一版有d野要
例如tvb 戰線個幾條link

唔緊要啦今次上到熱門好事黎

始終大家鍾意juicy嘢嘛，呢個無咩問題。正常會不推文。反叛心理都係可以原諒嘅
要霸佔今日熱門，keep起碼一到兩日。
同埋以前嘅連登巴絲實在太好人
實驗結果都公佈埋出黎
五毛pr都可以跟黎玩

好似唔同

放咗上去啦

只不過成篇太長

唉

係咪要因為個本週熱門

大約知道p牌可以點樣做深夜清道夫

pish

要今日熱門 未有咁厲害去到本週

不過以我觀察深夜5毛都幾多

不推文

我呢幾日用左幾個tvb po黎回帶
然後我發現只要扮下慘就成班金魚記憶忘記曬班作者過去一年點老屈

其實我一直都唔明白本週熱門點計出嚟

CCTVB偽新聞，列入暴政文宣黑名單，
要發去全世界，CCTVB係中宣部宣傳工具。

呃殺在搖籃裡 唔可以上熱榜 聽日就會好清新
日頭做唔到，因為關鍵日子左我過三爆四。

所以我哋要斷佢米路

懷疑係洗底兵團

但我觀察到五點至六點嘅熱門好奇怪

[行動POST]615全民放假悼念日

keep 到今日熱門已經好厲害
換美金 勁過火魔個po連續三日

屌jm9 同一個po出三次 16頁全撚部都係push 0討論 我係連仔實ban柒你
btw其實而家CCTVB係咪仲殘過CNN？TVB少咗好多廣告，但係CNN好似冇乜事，仲生勾勾咁日日喺度插Trump；而且而家似係網民+CNN一齊槍頭對外屌Trump

其實係咪嗰班鍾意睇tvb嘅人

hello

啱，呢個時辰開始有變化

Hello

呢啲成日喺榜上面

實例瘋狂推的問題

有原因嘎 時辰啱

鬼叫成個戰線冇咗咩

呢個時辰去搞亂個熱門係最啱嘅時刻

兩個風向唔同嘅po，起頭留言嘅人有帶頭作用

係

如果唔推即刻沉㗎喇

兩難

我覺得係系統起身
要搞係前一兩日搞

怪唔知成日五毛搶第二

都話上榜就可以停、偶然入去捉毛或糾正風向

Pish

interesting

咁我走去救世巴

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

推

斷電視線唔比吖媽睇

thats why 難得老豬有po 絕對係好嘅實驗對象
有內涵 有討論空間

推佢上熱門先

老豬嘅po已經有好多正常人幫手推喇
沉先出手喇
同埋有個現象係：見到有推推組，睇完就走，覺得推推組會搞好

你咁樂觀嘅

佢自己都話就嚟沉喎

呢個現象好似越嚟越普遍， 如果熱門係計埋clickrate咁就冇所謂，但如果唔係就死硬

thx bro

我投降啦

sor 撈亂左係 齊文宣嘅po上左去
你睇下入面d人嘅留言
得100幾十個留言嘅都上榜 呢個點計？
毛毛pr要霸頭位 但如果熱榜全部都係我地嘅share
clickrates 同分辨力 會有咩變化
btw 燕子生命搭沉左喇

又係喎

大家望去救世巴嗰度推，燕子生命梗係沉喇

忙

人人都可以係勇武！

老豬我今日個po推唔起阿

Thx

一開始就係推推組全速前進

我覺得係搭沉船，無咩新ac 入去。不過都係自己咕咕下無support

你覺得yellowland嗰種算唔算係呢種情況

我搵到一個實驗對象
想唔想試下
做咩起我底 日開同一個po兩次 136comment 榜首

睇唔到呀衰鬼

推好耐先有新人入
然後推一下又走

通知睇到

你睇個熱榜
幾十個comment 都係榜首
夠juicy 不過呢d唔會keep得耐
如果係毛毛開嘅就要打沉佢
因為佢地唔係p牌 可以維持到少少
頭盔：咕咕下
正常行動po連登仔都會可憐下幫推

你前面寫咗咁多嘢

點姐、呢度可以玩
我玩左成個星期p牌模式

無限歡迎

你想點做呀

call 人開台

樓上果度

就咁咋

坐艇仔

然後

咁我係咪喺救世巴嗰邊叫返啲人過嚟

yes 你知我講邊個po嘎啦

佢哋嗰邊畀人去討論

呢度就圍爐

去坐花艇喇 隻艇係你講果type 唔同台開通一樣嘢搶灘頭位 你都係過去同佢推，無惡意

係頭先mention 嘅136 開台

咁呢度就交畀你㗎喎

去邊

今晚幾個po都上到熱開
連我個個沉底邊緣都奇蹟返生

peter 模式出現喇

因為有人及時離場

呢度就

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Who?

你呃我感情同時間
只係想test下新技能都唔得

你想我點先

p牌類

小弟

你話呢再唔搬台
這裏也要沉沒了

好啦

支持，但係有冇諗過如果中共/港共為左靠cctvb維穩，比一大筆錢幫tbb無限續命點算

值得推

過去頭先mention的136開台
只有一個訴求

呢個就一定㗎啦

不過當年亞視因為冇曬影響力，結果都係執咗

所以我哋要繼續做任務

ccp 就黎電腦大爆炸

係咩

c 適當時候收爐會有路人留下過路錢

唉，攰啦，我都要訓啦，各位早抖

開台 做咩起我底嘅po

唔係我訓啦，無咩可以test嘅嘢

晚安

不推文定係推文

而家係好時機
個榜keep住幾分鐘無moved

幫推
香港人要抵制cctvb

同埋借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

你想我推文定不推文先

p牌無影響
一切照平時咁做法

齋叫我同救世巴

一切照常，最緊要勁圍爐

平時一齊開台嘅未訓都可以一齊
只係想test勁圍爐係咪死亡之吻

咁我去call人騎劫囉喎

因伐伐嘅實驗邀請所以搬台( 佢希望我哋圍爐)

維吉尼亞州列治文警察局長：左派暴徒縱火焚燒裡面有兒童的房子，然後封鎖消防局

唔好咁難聽
幫佢推下姐
榜首跌落泥咁慘

你唔可以入 你係綠手指

Push!

牙驅要扮啞 因為係綠手指

任務做足80%以上

關事咩

今日不停搬台

你今晩咁夜

jealous

溫家寶we trust

我個垃圾po佢一嘢推到⚡️

佢入咗去喇

伐伐嘅實驗邀請所以搬台( 佢希望我哋圍爐)

維吉尼亞州列治文警察局長：左派暴徒縱火焚燒裡面有兒童的房子，然後封鎖消防局

繼續囉

逼tvb返支國變真。cctvb

條友好八卦
個個都唔覆
係要八你

啱
仲有日邊班新聞小花 要捉佢地現形

佢都冇覆我

綠手指 = ?

掂一下 植物就急速生長

Pushhhh

滅毛效果一流
唔入黎圍爐喇佢地
應該好快會有新po
OL都係扶不起的吖斗

又即刻搬過去呀

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

新目標
OL版主都係入面

榜首

只吹水得唔得呀

Oush

又派

pushhhhhhhh

都話係平時咁吹水lor

第一個吖斗已經殘了

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

可憐下
起碼推推組可以持續推
上到最新都好

好辛苦 成晚一堆白卡老 惡過p牌

係咪歧視p牌

肯定啦

不被理解嘅p牌

有用 推

小狼

雪兔
P牌成日被人屈係毛

多謝你
btw peter成日大約呢個鐘開工

今晚係燕子嗰po都見到佢

要洗底 保護個ac
有老人係佢迷魂黨 自動維護佢

佢覆 不了
一時扮正常人推po
一時又玩膠

【TVB廣告商】白花油？不如叫紅花油啦！

是日電台

【TVB廣告商】白花油？不如叫紅花油啦！